我尋晚比個金融佬中出左 我返屋企見到我老公好自責

我老公呢幾個月晚晚ot 但我知道出軌唔岩 但係個銀行仔真係同我好夾 英文又好好聽聽 我係咪應該向我老公坦白?

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

GAY

真絲 個男仔有學歷 講野又好有point 有遠見 佢比到種我老公從來冇比到嘅感覺我

你老公當差？

願聞其詳

有無閣下身材

你一定喺個銀行仔射之前搵對腳夾住佢屎忽焗佢中出你啦

懷仔致富攻略

警甴 OT, 警嫂 3P

想問下俾佢中出咩感覺

星期六得道

好老實 你想離婚咪坦白囉

我傷心

坦白只會令佢難受，冇B咪當冇事發生過囉

毅進仔英文唔好咩，人地五科合格架

你老母係咪習近平

係當佢五科合格

咁都冇辦法啦， 你老公成身二噁英， 第日生個仔出嚟冇屎忽點算呀， 金融才俊啲種好咁多， 係人都識揀啦

佢英文okay嫁 雖然佢svo都未搞得掂 但同班ibank仔比真係唔同世界 唉 我好亂

即係我要狠心啲? 佢有次去我食飯聚會連now tv係pccw都唔知 搞到我喺班姊妹面前柒到要搵窿捐